點解過左兩個幾月都仲係咁痛

點解每當我以為自己overcome左
所有感覺就即刻返晒黎
我好盡力咁去fill up自己時間表
不斷搵野去做去睇去充實自己
但點解我做所有野都會諗起你

我唔想當你係朋友
唔想知你同我散左之後同其他人有幾開心
唔想再係所有人面前扮堅強
唔想有識過你呀

睇完500 days of summer
我明白我唔係改變到你既the one
我地唔係meant to be together
我明個道理
但我真係好撚痛

砍掉重練

兩個幾月咋喎

有無試過食必理痛？

其實2個幾月仲係好短
唔會有個時間表會話你聽
你幾時先可以好番
但你需要嘅
係時間

係咁痛,頂住

太感情用事 太懦弱

特效都冇用呀

Love of my life
You’ve hurt me
You‘ve broken my heart
And now you leave me

搵autumn 啦屌

我同佢係同一個朋友圈入面
但冇乜邊個知我地一齊
宜家分左手仲要扮冇事發生
次次見到佢都會主動撩我講野
但我真係冇咁好演技
我抹殺唔到呢兩年幾黎我地既感情

係要時間架啦巴打
不過冇人答單同你講幾耐一定可以放低

痛咗7個月留名

唔好出席
直到你放低哂

或者咁
你要表現得好無野
但唯有放低先可以無野

對上一次係初戀
用左幾年時間先放得低
今次我想快d振作重新出發
但好似身邊所有事物都會提醒我佢既存在

另外一個圈子既朋友都叫我唔好出席
但我唔想因為一個人而影響到我同一堆朋友見面
唯有照去但扮晒冇事發生過咁

緣份呢d野冇得靠自己搵

要睇下你係咪好睇重感情 如果係就有排你放唔低
如果有心想放下 暫時淡出佢身邊 唔好比自己記起佢啦

前排被friend屌完就冇睇得咁重
開始搵返自己
但個人一停低就開始諗

屌 冇用架 你想放低就唔好俾自己見到佢 諗起佢啦

一停低就諗既話 搵啲野做 忙就會唔諗

你2個月都好啲，我岩岩先開始痛 一日都未有

盡力啦
Anyway多謝你呀ching

共勉之

1月頭分左，上星期開始無咁唔開心，星期日見左一次，比左假希望我，又開始sad返

的確係每次見到佢又會開始唔開心
巴打有冇斷聯?

本身就成功

痛左三個月
係冇之前咁唔開心 但一靜落黎又會諗返起

巴打要下定決心唔好搵佢
好似隔離post咁講留返d尊嚴比自己
佢搵你的話就冇得講

I know that feel sis

分咗一年啦
都仲係痛緊
成日同自己講要move on
佢已經有第二個
咪又係冇用

I know that feel
上一次失戀知道左對方有第二個個陣痛到生不如死
但就更清楚已經冇得返轉頭
係時候要忘記呢個人

一齊加油啦

我哋每個人都會經歷， 加油bro, 你睇咗個套電影都知道你會遇到下個

重要個陣打千字文俾我
同我講幾肯定係我
會俾我等佢
點知就有第二個
但係到佢好多行為俾我覺得
佢好似仲中意我
完全唔知想點
搞到我想忘記都忘記唔到

呢啲最仆街

試下兩年

一月中分手
同朋友吐咗好多苦水想停啦，比自己走出黎啦
跟住見到佢過得好開心，做緊原本想一齊做既野
嬲咗
嬲埋又頹既自己

三年都試過呀巴打
但唔想再沉落去

係既我都明需要時間
但始終好怕我會搵唔到autumn

痛痛飛走

你一日未確定仲有機會都唔好諗咁多
想太多只會令你越來越沉
到最後佢唔愛你搵第二個
你就恨錯難返

見到ex update IG
應該有新仔 仲過左夜
個心好痛 訓唔到😞

喊左會開心d巴打
宜家你可以做既就係休息幾日然後做好自己
雖然好難但一定唔可以衰比個ex同佢條新仔睇

你要有所行動, 接觸多啲人接觸多啲事， 並準備好自己

同你一樣唔想再搵人吐苦水
但唔好嬲自己，錯不在你
頹都冇問題，但要搵個位抽離一下
唔可以比自己一直頹落去

準備好自己呢樣做緊
開始會學下野做下運動
但本身個人好怕行出comfort zone去識人
我d friend叫我做下義工
但有時間寧願休息下